係旺角撞到心理時鐘

真人幾靚仔

屌你老母留名

[屌你老母留多次名

又嚟

留名

屌時鐘巴打明明過得好幸福

唔係咁記得，係咪九龍塘求救果個？

一個願打一個願挨

係呀

心理時鐘巴打換咗女朋友

轉左髮型姐，仲着得sexy左

明明就同一個
剪左頭髮姐
呃我唔到嘅

屌你

死肥芝

HI

真愛

時鐘夫人

是苦味

邊度嚟

心理時鐘邊有咁高呀

幾時結婚 我一定到

上台唱阿牛

好彩次次只係被影到背面，正面真身未曾曝光

邊有咁高大呀

上去E出口果度

你會著鞋出街架咩

心理時鐘巴打條女廋左喎

着增高鞋墊襯返佢bb

testing

心理時鐘

巴打可唔可以教我溝肥妹？

但都仲係好撚肥美

啲字點解會變咗橙色嘅?

入黎就係為左望呢張圖

橙褲巴打偷偷留下負評

真係慘

橙褲巴餵唔飽紫色衫

真愛是真

有眼鏡+hair style唔同

次次都咁震 行路細力啲得唔得？肥芝

只要有拯救世界嘅決心，任何人，都可以係鐘仔。

橙巴